藍田就開戰啦 記者求下你入來開live

push

p

推啊

推

記者朋友 幫幫手 對峙左成個鐘啦

藍田呢幾日都痴撚咗線

Push

邊度呀？？？？

有無記者接到call

叫啲人就啦
be water

基孝中學門口

基孝中學門口斜路

在場好多靚仔
同啲黑警對持真係蝕底
利申 黃田人

走

今日轉陣地 係前線決定 死都唔割

記者plz

有無記者啊

唔好沈啊

推到有記者

記者

推 我哋需要記者 求下你哋

無記者要小心

個幾鐘啦 記者求下你地

有冇想你不如打去報館

推，你哋有冇人開住live,post link上嚟

幫推

藍田依幾日勁到不得了

立場都係手機live，夠電夠數據自己做住先

你開個YouTube Channel開個live啊 擺埋條link上嚟

數據爆左 128kbs 有無在場人開

有冇免費Wi-Fi啊

收唔到

免費電訊商嗰啲你都收唔到？

推左先

附近有冇七仔去住嗰間垃圾野租Wi-Fi蛋先
上網Google過有

現場鏡頭極之敏感 除記者相信一律打爆

puah

推呀

pish

碧雲道去興田方向聽到狗車聲

求記者

Push 1 push

十幾年藍田人表示呢幾日藍田手足爭返啖氣

p牌推唔郁...

藍田人加油！

記者幫幫手足

要變黃田

哈

睇tg寫1858已經舉黑旗
係咪重未射？

琴晚將軍澳都冇乜記者
有幾個被捕手足影唔到樣......

藍田呢幾日好撚勁
但次次都無記者

推唔郁都推

大家盡力推

記者朋友入去藍田睇睇

救救藍田

藍田😏第一次聽

記者 如果無路 你係lt交通交匯處落 行匯景後面條樓梯上來 plz

幾日啦 無記者影

陳易舜岩岩開左live

係，呢條路暫時安全

現場好多狗 好多手足 但一個live都冇

藍田不嬲冇人理

P牌照推

推 救救藍田手足

磚雨果次都有嘅

推，真係冇記者

頂到有記者為止

講真 班狗淆撚晒底 巴士站進可攻退可走

丘品話公司有記者去緊藍田.

😭😭😭😭

藍田人加油

望實eason個live 頂到有記者為止

尋晚元朗 TG 放題，又有高空汽油彈，及前幾晚元朗亂拉途人，都冇記者在場，莫非已放棄元朗?!

小心被圍，睇住後面

藍田都唔旺 無人會入去架啦

live住先

影唔影到相 send去d press度 🙏🏼🙏🏼🙏🏼

試下call癲狗
前日佢哋個live大讚藍田手足戰力高,話下次要再嚟live

推呀！

msg 立場tg啦

藍田手足加油

藍田手足要小心 藍屍廢佬呀

今晚周圍都吹重演 721 , 都係提防下好

藍田手足千祈唔好野貓式block 迴旋處
東九d車會過唔到東隧架

岩岩直播話封左平田新起到迴旋處條樓梯，手足小心平田包落黎

自推

45mins la 都無記者

記者tst過緊黎

聽到高登直播個邊話有行家去緊

其實封左好耐

P牌都推啊

藍田真係太難守，好易比狗包

琴日凌晨仲放緊tg

點解？

街坊就唔怕,藍田多屋邨街坊落去食飯

好難走

cuhk以外地區都唔應該做condom

山尾狗車好似走緊
頭先睇緊Eason live

正常都唔會入 會行隔離條小路走上德田或四散

好似只係上左車

上gear 啦 準備催淚彈 藍旗

藍田冇新聞價值

pish
加油呀手足
大家撐住呀

sor 睇左舊live🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

塞到東隧就有

冇個台有live ge

天水圍都要人呀

推
全民記者

同問

不如搵街坊落去開地球live啦

藍田咩情況？住附近準備去幫手

議員？

如果可能 今晚唔好開花住 手足

起碼唔好主動上

頭先中環被突擊 證明無目標行動只會帶來損失

藍田有冇tg grp

得幾個候選人咋
譚文豪辦事處喺藍田,不過佢而家應該喺其他地方

sorry呀咁多位手足
我今日唔落黎幫拖啦
琴日先保釋完唔想又入去

俾狗捉過
兄弟做返和理非吧

P牌

我係做和理非被人捉（so9sad

岩呀，手足會加油

頭先七點返屋企係匯景條天橋出嚟上啟田先知，淨係可以係佢地側邊經過覺得自己真係垃圾對唔住

tui!!!

PUSH

藍田 真係唔係想像中咁藍

藍田唔洗死守 be water

大大力推

街坊戰，唔使死守送頭

記者呀

聽朝再嚟過又得

今日塞左好耐好西利

agger
藍田無壓力
唔洗特登hold死
手足執山

今日守左成日

再推

因住有內鬼叫留守

推!

同天水圍一樣

記者😭

而家點

有冇人被捕？

準備定同藍屍廢老開戰

404 News Media去緊

推，黃田要人live

藍田勁多藍絲

wish

Pishhhh

小心鬼 攝好衫就得
班狗驚磚雨

你唔講都唔知呢個page, 得4000人like
其實呢類小報近期會唔會考慮去cover其他冷門戰場?
旺角中環一般都有大台包哂

唔撚係 藍田好多痴線佬 黑社會
手足小心 唔好硬碰硬
之前已經好多廢老藍絲抽水打人

好過無記者既

無野發生囉因為

感動
利申 廿幾年

藍田唔係主要道路，基本上唔洗守。今日見手足比狗清完，轉個頭又set 番哂rb 好勁

都係，班狗都係清完就算

屌 再唔係上德田 廣田 大把位走
再唔係 上山走 去調景嶺 油塘

上山既話 跑多幾次就唔夠力。

變左打東隧迴旋處依個春袋啦
一SET RB D狗即到

油塘有狗竇喎老細
其實藍田唔守得耐

例如404 News Media咁, 做緊旺角live得30人睇
佢如果走去觀塘藍田開live, 就算冇大事發生, 我諗都會多過呢個數
同埋好似早幾日cupid咁, 你唔會估到西灣河有個交通警突然發神經開槍
依家一下子變左影到獨家片
國慶開真槍都係靠大學校園記者影到

sor比錯dislike
有冇多D相
九龍區去哂九龍塘

其實上左山 啲狗唔夠膽上山 佢地唔識路 怕埋伏

pushhh

pishh

救人阿

另一邊都將軍澳道喎

Thanksssss

P

冇記者要小心

404 news media 有live

藍田有無公海group ?

404已經係fb開左live

開始

連德道有三架消防車去緊啟田方向

有三架消防岩岩到

要記者

甴曱平

黃田手足小心!

興田有狗車包落去

推！！

彈幾下又退返

射*

好似話準備包抄

有冇興田/消防局手足mon住？

手足d gear做好d
現場10個有9個都係得個口罩仔
連前線都唔算full blk bloc
記住好多廢老 唔屌你但影你相
fill左幾次物資同gear但好快就清
最少戴個n95啦

除左404同Cupid仲有冇live?

邊度

睇緊eason

藍田之光

推推推

如果真包抄 可能真係撤
反正唔係主要道路 聽日再set roadblocks

連德道一救護落啓田

手足小心
Live 記者話聽到另一邊有速龍上去包抄

藍田呀

BE WATER

狂挑釁狗好似唔係咁好

真心散啦

有無人知泰蓮同譚中間間麵鋪做咩有裝修

手足小心包抄，搵哨企連德道迴旋處，連德道迴旋處有分叉入德田平田。d狗一係係呢到包過嚟，一係消防局。仲有啟田大少燒味隔離有長樓梯落匯景巴士總站，睇住d狗係果到偷襲。

Pish

好似係藍店

小明珠

和味同明德乜事都無

隻狗問人有無讀書

嗰間好似係小明珠

藍田會唔會做首都呢？

依間係明德

我指裝修嗰間係小明珠

打完未？現場有冇記者？

健康院有包抄

有
cupid

404

影鳩佢相

有冇圖thx

死黑警笑手足要坐低抖
而到佢哋咪又係坐低哂

但2個都影緊一模一樣既野，會唔會有一個影番上面，怕手足俾人包抄捉住都影唔切

廿架狗車係康華苑殺緊黎

都有可能係唔關事

總之提高警覺 小心D 就得

廿架警車連德道過緊嚟

大量警車連德道過緊嚟，小心包抄，手足be water

真係要走了
包抄緊

大量警車過緊嚟係連德道

推上熱門

興田有狗車包抄

興田包緊落去

有記者未

有,但得2個

推， 好似包抄緊小心

大家小心！ 推呀
小心包抄

記者企個位影唔到上面包抄

Push ah

向上走啦 好易圍捕

準備包抄，小心d狗係興田德田過邊包抄

牛頭角好多警車聲
應該係過緊黃田

戀戰冇意思
呢個位太難守

小心3邊包抄

唔好守啦 好難走
啟田下路轉出觀塘
上山得屋邨 廣田有狗車隨時油塘落山包抄
手足快走 唔好送頭呀

走呀 唔好守喇

推呀 屌

手足快走
已推到水庫球場附近

咩台 想睇直播

興田防暴落地，小心興田、消防局包抄

走啊 包抄款

走啦 又唔記得堵頭係唔要送頭

有商場入商場

Scott Scout 認證哨兵消息主頻道
#藍田🔴🔴🔴🔴
2217興田邨往啟田方向有20架狗車

睇住阿手足！！！！！

磚雨

Be water

走啦 比人圍

一手資料，興田防暴落地會包抄，我住果頭，如果包抄好難走，be water

走！

原來遮陣後面無人

高登電視台同埋404media

走哂

大量狗車黎緊

走啦 德田落緊嚟

有幾隻上左天橋（去藍田邨）
小心

仲有丘品

人少唔好守呀，轉場

換衫 be water

對持真係要有記者朋友在場！
現場要少心，不被補、不受傷！

走曬只可以清rb

search緊停車場

手足散晒未 周圍搜緊

走啦手足

係就好
藍田戰力唔夠 只可以擾狗

走啊😭

藍田邨康逸苑大量狗向啟田推進

好勁,成個藍田都係狗,但手足竟然咁快走得哂

好擔心，唔知手足閃晒未安全未

部分狗推緊去啟田商場

陳易舜 live 平信樓中

基本上都係住附近

pushhhhh, ho L dor popo

哨兵應記一功

但要小心潛伏

藍田邨 興田果邊咩嘢狀況？

屌你個蟹，散得咁撚快

安田嗰邊好走

簡直係遊擊戰教材
起完，狗到散，再起
消耗體力

不過真係要小心被便衣伏／奇襲

唔好行馬路呀

小心啲唔響的黑警車
一個都不能少

p仔推唔喐

瘋狂推

呢邊無乜嘢 落曬去

pushhhh

哨兵加rb
非常重要

藍田覺醒左唔少人
雖然都仲有比人屌老母
但都多左好多街坊自動波做哨
多左人屌影相

哨兵自己都要注意安全

好多樓望到馬路
街坊幫手睇水

是咪好多狗對住大廈照電筒？

係

好撚多狗 小心 安田個邊仲未走

班街坊曲直難分

曲線

推到記者見到

港大 都比狗圍，完全無人理

撚狗

幫班狗數返1212

街坊一嗌空投手準備,班狗即刻照住上面條橋